# GunShopBolov

#Описание предметной области
Данное приложение предназначено для предоставления услуг по продаже оружия и экипировки. В программе есть возможность авторизации м регистрации нового клиента и сотрудника. У клиента есть доступ к каталогу товаров, при предоставлении соответствующих документов и возможность изменения данных в личном кабинете.
Сотрудник может изменять данные о товарах и просматривать список клиентов. Более подробно о приложении в закрепленном в корне ТЗ.

ERD диаграмма:    
![image info](Images/Схема.png)

Таблица клиентов обладает личными данными покупателей, включая серию, номер пасспорт и документ о допуске к оружию.
Таблица сотрудников кроме личных данных имет поле коэффицента прибавки к зарплате, а так же связана с таблицей, включающей в себя назание должности и её ЗП. 

USE CASE Диаграмма
![image info](Images/Безымянный1.png)

Дизайн Figma 
https://www.figma.com/file/sQovWubskGXr7XC7agQT3N?type=design

Физическая диаграмма
![image info](Images/2.png)

Данные
![image info](Images/3.png)

UML Диаграмма последовательности
![image info](Images/Безымянныйxcc.png)

Диаграмма классов 
![image info](Images/Диаграмма_классов.png)

Диаграмма активности 
![image info](Images/Диаграмма_активности.png)
